楊明好大機會今年拎到視帝

Tvb 專撐呢d 藍絲 而且佢又高大正氣 吸引唔少師奶撐佢 佢做機場特警又真係做到入型入格 今年真心好大機會拎視帝

私了楊明同埋你就最啱

我希望做第二個梁天琦

私了你兩個條片，攞最佳劇集

你原來五毛黎 我手足黎

手足

十卜ching

2P

關我撚事咩

Hi賓